 alínea a magistrados nos casos estabelecidos nesta constituição alínea b ministros do tribunal de contas da união indicados pelo presidente da república alínea c governador de território alínea d presidente e diretores do banco central alínea e procurador geral da república 